依個文宣令我喊左好耐

亡魂沒有被忘猶如在我心一起抵抗這境況

秒左...

咸左

推

慘勝

我一睇到最尾果張停唔撚到咁標眼淚
屌 血債票償難聽過粗口

票債票償，血債血償

屌
喊左

屌哂黑警同政府十八代老母

屌

血債血償

真 短短幾頁會泛淚

有時 真係會諗
係咪要我死咗
我極紫嘅父母先會反省先會後悔
先會愛我多於黨

仆你個街 喊左

唔可以忘記每一個手足既付出
場仗有排打 希望大家毋忘初心

票償完仲要血償

仆街黎，整喊人

係
唉

同是天涯淪落人 攬下先

唔開心記得上連登取暖

我喊咗

間房幾大（苦笑）